買保險加Loading！！(WAIVE)

保誠今個月到11月有推廣係For
原本投保人壽或者危疾時
因為身體健康問題而要
繳交附加保費嘅客戶，
今個月開始投保危疾product
可以終身waive 原本要附加嘅保費...
應該有唔少呢類朋友因為要加loading 而卻步
所以開post 話俾有需要開巴絲知.

如果有需要可以聯絡我Tg：xhmsx

招生意招到咁
你無單咩？

有冇床單開？

係公司豁免加loading 唔係我
我有單冇單都對你唔重要
個post都係講緊事實